極度懷疑CK何志光其實係為咗分化先會轉咗去做藍絲KOL！

光仔係靠分化起家，由本土派，到熱普城，再到泛民花生台

依家仲去埋藍絲嗰邊 佢似係想先累積一堆藍絲盲粉，然後再襯機分化佢哋

佢依招真係極高明 不過依啲嘢自己知算 千其唔好比班藍絲知道 以免壞咗光仔大計

你勁大聲咁講咗出嚟喎

我地毋忘義德道

吊 唔記得咗加密

幫你加返啦

一票不投黃毓抆！

為大義

佢個台依家好能多人睇

除左華記，佢做左啲咩分化？

講到眼泛淚光先好笑

佢都弱撚智，以為自己大聲就係道理

想當年懷仔單嘢佢係大成小學勇武到

咪咁講光仔啦

冇留意，佢地因為咩分裂咗？宜家有兩批藍屍？

毋忘義德道
一票不投李慧惊

惊子已經變左啦

藍絲係極易比人操控思想嘅物種 光仔先將佢哋洗腦 再慢慢分化

因為佢係一個暴力教主

有聲

佢下個目標分分鐘係習近平

光仔好波

仆你個街
原來真係陳永仁黎

想睇CK同MATT LEUNG一齊會有咩化學反應

佢慢慢潛移默化緊班藍絲

喂，唔好踢爆

我老母成日睇佢片
我都覺得何志光係扮鬧

佢依家打字仲識突登打幾粒殘體字/錯別字去迎合藍絲 好能識玩

煲底嗰日會見到佢除罩

靜靜地贏ok?

見到下面留言 “赞成” 笑到癲

光仔,你都好鬼馬

馬愉生你同我出黎

有龍 有老虎架

其實佢呢個人根本唔在乎政治立場， 佢只不過一個亂咁吠嘅癲狗

我懷疑唧

藍絲焦土派

我懷疑者

我屌 係曲係直我真係分唔到

分化師

佢youtube follower 簡直係香港藍絲之冠，原來係我哋依邊嘅人，真係食咗粒定心丸

好大聲

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

2016選舉果期幾中意睇佢屌教主

佢係好嘈，但真係好中point，轉數仲好快
「我懷疑啫」仲記憶猶新，把口好撚勁

近1-2年已經無睇
乜原來變左曲線藍絲

CK我真係怪錯你

撚到馬愉生一棟都冇

認真 比你講兩講
真係都幾似

希望煲底之日可以表揚下CK

唔計立場
純粹當辯論show咁睇
Ck果幾場表現真係超晒班

光仔加油

最正係問譚國僑熱血公民啲衰野, 笑死

咁你仲講出黎

真 佢講嘢真係幾好睇 你見佢輕輕鬆鬆就做到藍絲KOL

因為其他KOL個個好似弱智咁 完整句子都講唔出

佢無論答邊個問題
問邊個問題
都係屌緊熱普城
真心勁

走得很前

條顛佬而家做埋藍絲

佢夠兇
其他人見到教主道氣已經泄
CK愈戰愈勇，見到教主即刻上身

原來佢咁大犧牲，唔好畀藍屍知道

拉

琴日段片直頭講到香港全部武裝革命咁恐怖 勸大家快d走 呢d要幫佢傳開去 叫藍絲親戚快d走 搵啤梨傾下介紹客仔買馬拉樓有冇得分佣？送曬佢地去大馬就啱啦 冇錢嗰班快去大灣區

唔好9up啦,不如話林鄭係英國特務仲似啦,專登分化中共與香港的關係

當年係電視睇佢同黃毓民好正

難分真與假

一早轉色，此po已完

兄弟爬山，各有冇做

佢只係顛狗版11哥

TLDR - 他在2018年11月立法會補選中表態支持陳凱欣。

黃絲都變黑警啦，炒車炒車

佢唔表態點搏取信任？

佢成功左
同華記、黑超哥、小馬哥組左男人幫。
然後新加坡事件同華記拆伙。
再係同黑超做節目時，屌石房有係扮藍
分化計劃好成功。

ching跟得咁貼

佢狙擊黃毓民個期，我有聽佢，當笑話聽
後來佢d拍檔反目，話佢成日上大陸搬錢
潛水一排，今年變藍絲呢下真係CLS

我估計佢同毓民都係中共某d分支，互相狗咬狗

笑死

職業分化師

你咁講，佢又真係做到野
當年毓民又比佢做低 ( 當然游貞功勞大d )

當然佢d言論我就聽唔落去

Ck

何志光與安德烈於2015年期間多次往返大陸東莞召妓，其中一次何志光自己召妓被公安捉捕

是但，今日睇屌毓敏，只係怨自己2016 on99咁雨革收皮就唔理政治

連我老母都日日睇佢，痴撚線

X X X X X X X ！

下屆會狙擊邊個

驚子

真精彩， 我都覺得佢曲。。。

投共但分化撚

屌你我深藍老母好鍾意睇佢架
你咁爆一爆出黎我老母冇得救啦

何志光與安德烈於2015年期間多次往返大陸東莞召妓，其中一次何志光自己召妓被公安捉捕，寫悔過書後，返回香港被迫與黃毓民決裂，從此走向建制

好撚正, 當年以為佢係傻佬, 但係佢插得有point wor

我老母都係，點撚算

好偉大
講就講得多 成功佢真係第一個
拉

馬愉生出嚟

因為佢真係好有娛樂性 去到藍嗰邊都做到第一kol
仲要黃轉藍比本身藍吃香好多
2016選舉都因為有佢好睇好多
個啲金句依家都仲係腦到loop緊
以前做過佢fans
點知依家搞成咁

呢句好熟，係咪選舉論壇

[馬愉生出嚟呀！] 深水埗碧匯選區馬愉生大炒民主黨幾多票？

上面咪有片，睇左幾秒 忍唔住又成條睇哂

真係好勁
最深刻就係呢個論壇

依家睇返 佢2016已經好藍下
個陣個個笑佢傻仔

佢條褲jm9

佢荼毒好多中老年人

係，佢依家唔係扮

同時又再睇本土，游根本論述唔掂

利申，反晒熱普城，今日睇人撚毓敏都係過下癮

我好鐘意睇膠野，龍心、馬車收皮之後，就佢地最on9。不過唔好睇少人地，佢地有d計仔的。
第一，識得娛樂化政治，將4條蛋散組織埋一齊，叫男人幫，令藍絲或無跟開政治既人更易入口。
第二，協同效應，佢地互相訪問。你睇開何志光就會睇下小馬哥、又禁下華記、又禁下黑超哥。

屌你地靜靜地贏啦

我覺得其實佢係真心轉左藍，但係佢呢種性格態度只會帶黎分化既效果，所以宜家咁都未必壞事

卧底王

收到風撚樣華單野佢有份

佢唔係北上叫雞係上面當場斷正咩

當年佢效力花生台

廢陶 任狗 CK
「狂貓」苦主大聯盟

真心堅

cls
可否大概講下詳情